[置頂]一直幫我地ge 記者提我地呢幾日要小心

黎緊幾日班差佬會癲撚哂，嚇到冇人敢10月1出黎，大家做任何行動都要小心，佢提醒各位：

1. 儘量一大班人
2. 有明確目標
3. 有清晰逃走計劃

光復香港，時代革命

光復香港

721831928101

大家要諗清楚點行動

幫推

推

光復香港 時代革命

明確目標真係好重要
點解612前線敢衝
一來有目標
二來all in or nothing既感覺
近個零月既陣地戰都好似為守而守

都係果句, 人多就冇事

Push

又推呢條吹水怪
你叫佢找左921沙田呃尻左一百個手足FA記者個條數先啦
個朝唔止我 成班手足8點食西北風食到12點呀

夜晩圍太子既呢幾晚就早D番屋企訓
留力928 929 101